突發，毒癮起，想上電。係唔係隨街問隻黑警就有貨？

突發，毒癮起，想上電。
係唔係隨街問隻黑警就有貨？

有冇冰賣？

call上電台落單，直入證物房攞貨

呀蛇啲豬肉幾錢

咪on9啦，D黑警留返黎自己用
賣都唔會賣俾小市民
你問佢佢捉鳩你返去慢慢玩都仲得

搵對拆家有飯開

食冰多數係叫伏冰
伏冰要工具過濾
最簡單用益力多
所以你可以羅支益力多問d狗有冇貨

唔好痴線
呢個真係同送頭無分別

等佢地自稱破獲大貨毒品同佢地買應該平啲？每隻2x kg輕鬆袋走

可樂有冇貨?

打999就得

識問一定問盧SIR

蝗家香港黑警
返工做犯毒集團仇家
放工幫犯毒集團做拆家

133 3條9 call我呀

行衛叫佢地名: 曱甴就有冰

有，即刻塞包粉落你褲袋再拉鳩你

好撚熟

自己搵dealer 啦，有幾難

要軍火係唔係搵桂華

流動餐車

樓主蛇仔明？

係咪有3萬個分銷點